[PS4]Gundam Battle Operation 2 [25] 都是托大家的福!

日文官網:
中文官網 (但係無update):
遊戲Wiki:

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題 好似已經fix咗

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 除咗Ranking mode之外, 其他2個mode 都可以邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

tb果2部dp買啦

軍階未到

上個po 望左好耐究竟邊個會1001

其實我淨係做任先上宇宙唔係好關我事

係街錯手1001咗不好意思！！

正話打無限rating，有條友兩場一落後就係咁洗頻好似好得閒咁 cls

甩身成功

簡單啲跟我戒宇宙戰

LM

真可靠阿！

lm

下格！

這場打得很開心！

Newtype か?

哈曼大人萬歲!

成日都見人係到spam
這場打得很開心!都是托大家的福!

1001 又唔開post屌你老母

我會spam將勝利榮譽獻給你

我除左比人格低都好少屌隊友 輸就輸我又唔係無份

有時成隊啲戰場意識低所以輸到仆街
我都會忍唔住spam

冇一句野發洩到我心頭之恨

懶和諧全部句子都只係讚隊友
搞到啲人連自己有咩問題都唔知

比人下格：nice assist!

(福島倖存者)一定得

真可靠啊

ナイス

又1001都唔開post

宜家無限宇宙場成堆支援機
好耐無試過開餐開得咁c服

唔好意思錯手1001咗，又係街開唔到住
下次下次

請你按一下頭post 右上三粒點
睇下最底個選項係咩野

啱啱玩攻城同守城 我個邊切菜咁切

Cls鎮容

仲要都市場
妖精食放題

痴撚線

一邊加三成 一邊減三成
限埋一個路口 齋格都嬴硬

D人真係好撚廢
夜伊行到埋黎無人睇背脊 搞到俾人秒

感覺到又少人玩咗

白色情人節 個光頭佬係度嘆氣

追擊之鬼
係咁掃低完人即縮返埋 好開心

下格專家係日本同大家講早晨
今日出乜機

點解可以match 到入啲一人房
明明出面有好多八個人十個人既房係度

因為出面企嘅都係bcd
我a只係佔全部人好少部份

人品檢定中

今日估勇士系列
鞭霸
大斧大魔

繼續出高達

G4 G5

又死ser?係咁NW-31473-8

今日會出白色機!

白色100%吻合

係你?鐵血戰士

很想要吧

隻白狗狙吉我講左幾耐

一個月到

不了

又十抽送衫

VD虎好撚勁
VD勇唔知係咩料呢

要抽
不了

幾時送馬沙頭盔

面具先岩

WD狙二我估都係有平衡+專用光狙+可用筒嘅支
但隻格魯古古諗唔到有咩特別 唔通又比特殊motion佢？

睇落勁過先勇

兩隻都係400嘅機改出嚟 無意外就兩隻都450

VD勇係400

隻VD勇士支火箭筒要另外抽

點解4%機率仲會難中過啲手機game

勇士款式直逼渣古

汎用狙機係幾得意 但以前都係筒多

1000抽有40部，你仲有959抽先中最後果40部

沙吉加技，另外lv2-3入大pool

坊間大把手機game係低過4%，FGO聽講係少過1%

終於加lv 300~350場多部機玩

全部五星加埋1%
呢邊又會下放落劵，無得比啦

有冇ching幫手睇睇dp加咗啲咩？

VD勇個格鬥模組勁好多又型

dp無野加

妖精幾時落DP啊

睇直播見有突機追住泛用吉狙送頭

披住狙二羊皮嘅狼

想知高勇係咪會比佢收皮

會

白狗sp2咁撚廚既
有得斬兩下又有得轆

基本上係

狙—上下格—狙 一set同格機對腳講再見

好想要

抽左五次又俾埋D垃圾
得個吉剛先有興趣

部古古DV都唔錯 可以用Nt1打

夠NT1打咩

NT1會係咁拉射 然後打停佢又轆 繼續射

咁NT1 支槍差得咁快

DV專武係咪陸戰個把黎？

陸戰嗰支專用唔係儲狙咩

wd sinper使唔使抽專武

咁佢仲有把武器咁係咩

無記錯係普通勇士光槍
唉我都想要陸勇，鐘意玩狙機

圖from twitter
上哂三張推進快到曉飛

佢天生係揸普通古古把槍
佢仲有一格問號

食多4格中距咋喎 正

射補4

原來係多華滋支砲

加氣量好似冇咩用

咁咪好撚勁

慢慢等佢落dp 完全唔夠回收卷

支野有乜特別

正確係3+4=7%(假設果期pickup係三星，不過一般都係三星pickup先有人抽架啦)

今次係咪冇特價

點解格補4係4/1/0
但射補4係0/2/5
霸凌射擊機

通常下星期會有step up

唉 on9
15個幤換撚哂回收卷

睇怕都係支機用 汎機那有位

點會無用 高機渣已經要用啦

攻高 一發打停 命中範圍大
缺點係兩發OH 85%

實彈會oh?

vd可以用嗰支係格多華茲支筒黎

佢以為係beam 多華茲

係咩 睇錯 自 成日搞錯佢兩部個名

係 我柒咗 無睇清楚幅圖
等我仲以為比支屈機炮比佢咁痴線

岩岩試下玩吉剛,睇下下格係點 點知唔小心格中隊友wd sp2

歐洲人格落去就啱架啦，跟腦魔巴打學野啦

高機渣我放完4筒直接下格佢
唯一一部全插格補射補
一套死強襲

我打法陰濕啲 炸完通常有人foloow up
我係後面扔炸雞 再用速度玩弄傻仔

唉屌你老味出差先來出白狗
又要等運到

尋日用妖精就係係咁比四筒姦
霸體又無用 又無急回

發覺自己成隻game係得R2渣係用得最順手

最順就係妖精

有時個人分上到榜 但係輸出第2/3上唔到榜 搞到我好似專執頭咁

好似冇乜人抽今次兩隻

抽左20下出左兩部3星機俾我 都唔知好嬲定好笑

中咩先?
我抽到爭D dum部ps4落街

抽到部rx781 lv3
屌那星我都唔用格機嘅 比部lv2 R2渣我仲好啦

歐洲人上嚟曬命

勁野都唔珍惜

一部高機勇 一部光魔
高機勇都還好 我自己本身唔用氣墊機所以光魔抽到冇麥用

有冇白狗圖睇

我本身都唔用 用過就明好快慣

曬你個頭咩
中10部唔用嘅3星同中10部1星重複有咩分別

下格

用支機應該裝咩好

射補 上彈/過熱

Cls 用伊改真係好多唔同的死法 滿血兩下雨就死左 平均生存唔過30秒

今晚十點半有無人join?
大家高舉雙手 準備後格白狗

對住隻支準備格爆佢 比京寶反格然後秒埋
喊出嚟

可能玩，留個名先

白狗係兩星 應該易抽D？

點解指令冇得set笑聲 有時輸到好想打大笑出黎
宜家成場死哂我就用”已淨空！”洗版

我抽左7次都唔中

d課金味開始出黎
之前個個屌抽唔抽都一樣
sp 2 下格

痴線睇小倉隻白狗可以無限連死無急迴嘅機
狙>n格>狙>n格 loop

原高
多華茲

多華茲有急迴無野，用過就知多華茲有幾勁又痛又快

睇錯咗係增倍，自膠

岩先用原高對打 係幾難纏
多華茲成日房撞到好勁 但rank好少人用

咁咪蓄到好多回收券

係啊 本身用淨2張券 宜加變左有27張回收券

10抽回收卷好憤怒
一陣邊個開新機準備全部受死

開場未

而家開場

10分鐘後開波

嚟緊

無人既

成日進入房間失敗

有冇b先

今日314

仲打緊？

已開場
後join嘅巴打請響度留言或discord link

話我知

未夠人

一場都未有
400ace 無人都市

未 唔知D人做乜鳩

個房間備註係咩

random丫

未開？

白狗原來汎用機？ 聽日抽下先

邊個先係

B-係咪冇得玩呀

我連有無場都唔知

有冇大大可教點樣用ez8下格？

唔好打ace喇
d街人好廢

重開

拒絕ace match

咁你就算打返basic
d人都唔會突然勁咗架

最緊要唔好起手用同屌地用
同埋諗清楚自己插完會去左邊 年中見唔少人插插下飛入敵人包圍送頭

開放咗b-喇

街人完全唔睇路 啲白狗正面衝去斬佢都好似唔識還拖咁

唔識3分鐘前死，唔識留頭
呢兩點已經差好遠喇

你哋要明白我做host都好難做
等咗成半個鐘先齊人玩到一場
完場之後次次都要閂房重新等的話
大家都好無癮

最好真係入discord大家溝通到
唔駛係咁估估下

屌
自己都唔知自己較咗無限cost

贏.......竟然贏到

最尾1分鐘5個死晒
唔知咩事

過400我都係鳩出妖精

本來唔想抽，為件衫要抽

開部fa打成場先炮接到光槍一次

隻西米退唔切 退得切就贏

隻強人格空氣放我一命 直接導致陸勇收皮

唔打了

收工

我咪係隻陸勇 見你秒咗鐳炮2想走都走唔切

bandi 我屌你老母 nerf 曬先比支90mm 我

有啲想用券換隻蟹E玩下

狙鏡真係唔好亂開

唔好 千奇唔好 除非你多卷到用唔曬

rating勁少見 但見過幾次都幾強
高手向？

似係 好難用得好咁

見過對面玩蟹E就好似玩緊無雙咁
都唔知佢點玩

用強人啦，蟹e就落dp

好少見蟹E 高戰蟹就見得多

其實瞄準有冇竅門，我見youtube啲人可以唔瞄過龍，一下到位好鬼勁
定係佢地用mouse？

機體轉向本身就有速度限制

所以一切都係睇駕駛員技術去到幾多

Ps exam左快過頭

呢個真係唯有慢慢練

唔會有人用mouse啦
瞄準就好睇經驗 唔同槍又唔同瞄法

的確，落點預測呢d無捷徑，只有練
btw用完準心插件之後仲難瞄過唔用，真係睇手勢

光槍都算玩左一陣都仲係時好時壞
好睇嗰日手感

Exam 真係轉得太快，玩慣格機都適應唔到

伊改大大刀轉得快都唔驚 下格有刀氣鳩劈都中
要我開著exam射擊戰就難玩

開bd3exam上宇宙插力場引擎玩慣就會感覺到其他機好慢

隻Wd sinper完全唔岩我手型

腦魔巴試下無限連先啦 開場捉實一個無急回嘅隊友撚到完場

捉隊友
比佢捉中都幾sad

佢淨係識後格
打唔到無限連

宇宙力場引擎真係幾有用
有用到而家出咗射擊lv4之後
唔知插滿射擊定留位插佢好

有d後悔換左射補4

點解

玩heary gundam 原本裝射1-3,骨強4-5好似厚血打得耐d
如果要裝埋射4就要拆骨強
好似無咁長命生存
同埋攻擊力好似差唔多
睇日本仔都係裝d骨強加厚條血
無咁易死

插滿射補 其他技術搭夠

只要唔中槍就無事

中槍前殺死對手 以攻為守

轉做射1,3,4+骨強5咪得咯

血插一個都夠用

heavy gundam 最難用係比人埋身無得1招打定
招on9導彈要中晒先停到
大光槍又係儲少少先停到人
不過呢部機好易做到mvp
有時碌大光槍一下射中幾條友

返去試下先

插件呢家野好個人化，除咗格鬥裝甲果10格中距離，好多都係睇渣機個駕駛
好似我從來都唔插腳甲而係插多d格補
基本上睇個人用部機點用
不過都要插得合理

琴晚又唔入嚟比我地打下

幾時放強人lvl2落DP呀

射埋隊友

真係好個人
我多數優先落射補/格補, reload/OH
然後就會淨係一行中距離睇情況換下加步速/格擋/盾補/加氣

你地咁夜先開始
第日唔洗早起返工咩

啱呀 妖精我都係淨插格補同噴射 反正比人捉到都係極速收皮 腳甲插嚟都無用

其實一個慨念 自己諗清楚

俾你加夠2000hp 俾人射一下就冇
但射補 格補 噴射 死唔死都跟你一世

俾你推到2萬血 不如學下走位仲長命
呢隻game
零損冇人知
以命換命都叫有damage數 助攻數顯示返出黎

尤其係格機 一套打幾多真係好緊要 有時想秒佢係都剩少少血係好鬼煩

照理唔會有人插腳甲 個價值好低
中距離果行好難用盡。。

又派機

新手一問，呢隻係咪課金game 嚟？
if yes , 唔課玩唔玩得過？

玩咁耐我都無課過，都有堆三星機

唔係
課唔課都差唔多

課完一樣要做非洲人，根本無分別

無課A rating大把 同埋唔少三星都可以儲劵換

請問下格點捺出黎？

抽一次要三個coin但每日都有三個日任俾你拎3個coin 再加上每個禮拜登入獎勵再有3個coin
所以呢隻game係唔洗課都可以玩
抽唔抽到靚機就睇你手氣
就算冇靚機都唔代表會輸
因為呢隻係團隊遊戲 靚機都冇可能1個打6個

拉左姑向下再格

向下撳格咪下格

粒菇向後拉著出格 同理 無推菇/向前—前格 拉左/右—左右格
連擊唔可以重用同一方向嘅格 下格無得駁其他格

呢隻真係算笨大良心作 課唔課都唔會差得多
我副號都中過唔少好野
玩耐d 貨幣夠又可以買到早期課既野 （仲要試完唔岩可以唔save 不會扣錢 ）
最緊要係搵到幾部自己順手岩用

初時唔識都會加甲
宜家有理冇理都輸出為上
不過中間位真係唔知做咩好

妖精應該裝乜好

我係咁 射補就純塞位用

但係e改我都會插返隻腳甲
因為而家太多痴線laser泛
被人極速爆腳果條命就廢左
未爆腳分分鐘搏多一兩套都仲得
btw我都未買格4，唔肯定唔裝腳甲裝格4會唔會仲爽

點解兩隻光魔可以單挑妖精都死一個殘一個
我擺明屈霸體衝佢都照炮完抽劍 係咪廚得滯玩到覺得射完一定駁到格

尋日先用210張券換完

係都用券換機啦 唔會換零件

明顯係呢D係慣性動作 所以咪衰左

後悔鳥

抽到白狗同海產e lv2
有新玩具玩

你個名

聽講白狗好蝦人

可惜又比死亡爆風炸停左 先比剩返嗰部殺埋

你試下咁諗：
如果你尋日無買，可能今日就唔會抽中 所以算啦

我尋晚差幾張卷想換，點知同你一樣跌箱出咗

thx 咁多位晚打，今晚入坑先

未試過箱中好野

白狗把槍真係幾屈機
唔洗儲已經可以打停人
不過好低攻咁

屈死所有無急回
不過實際打左幾次 好多都好廢

呢個遊戲就係咁
好多冇技術嘅人就會抽倒好嘢

岩

10銅之後個銀箱出吉改lv1

卷都幾有用呀

好多喺前線儲狙

今晚係咪有場

用原高比白狗屈死左

屌那星
打ACE戰 最後幾十秒嬴千幾兩千分
然後啲隊員見到對面隻ACE殘血 係都要衝去人地度追隻ACE
結果殺唔到ACE 仲比人反超

以為自己可以七進七出 然後比人中出

唔識

真係低低地 唔慣用光槍 但呢支好ok
佢旋回度幾高有點驚喜

no

咩事

成部機除咗弱格鬥判定冇缺點，btw汎機拔刀弱判定好蝕底

唔識但好似見過下

做咩

冇好友點邀
利申0好友

又比你屠?

輸左兩場架 第三場打左11萬咋嗎

硬爆黑房

但我唔識佢

連登房好似有個人ID係eddie乜乜
不過我唔記得後輟係咪一樣了

我尋晚冇玩

已用妖精硬食左幾部
話就話可以無限連啲無急回嘅 但格機靠霸體衝上嚟 佢都只可以急回走

今日呢個任真係萬惡根源
個撚個掛住執雞

咩任？2機擊破兩次？

係
差D以為一部都打唔爆

同街隊打ACE戰真係心鳩灰
又唔保住我方ACE, 又唔追住對面隻四筒ACE黎打
一味就同其他人隻揪

由得對面隻ACE放題

我都係打自訂算

用啲大判定格機鳩斬 隊友斬埋落地個頭咪係你嘅
伊改、原高、妖精、仲有最惡嘅斧伊

正正常常唔係打得差到極點
都唔需要專登咁刷掛

今日先係最精彩既日子

一鋪兩部其實正正常常都打到

我就係打自訂

想一次過打埋每日3場個任 箱又拎左兩個

今日d假期撚又出哂黎 打rank輸到仆街

我除咗解贏rival任 已經唔再打rank

贏rival任唔洗打rank
quick咪得

DP廿幾萬
LV又爆咗
只打自訂

Quick等9世 打rank快

機齊哂？

想問下bd3個定位係點
格機嚟？

汎用機

我講得唔清楚
睇完佢插件位分佈，近距少過bd2，中距就多到乜咁，好似隻錯版嘅bd2

同高達差唔多?
反正插件有位就插有用嘅就係

是但啦 勁咪得 有位你就插啦
好多部機啲插件位都怪

睇插件位唔準確
渣2改 射補高，但遠距格數少到離譜

間唔中都會見到有人用，所以好奇想知佢有咩特點
利申 冇呢部

咁又係，要睇埋d棒棒
好想知官方決定插件格數時究竟有咩盤算

無咩特點

白狗狙都真係幾正

不過比較簿腳咁

我覺得BD3比較偏拉射打法 捉到落單機/要救人先會格下

打rating撞到巴打
@性本善
可惜輸左

嬲

好難追呀
對面啲汎好快手

算係咁啦
三分鐘左右都俾你偷咗一次

屌 好想要

格機惡夢
妖精成日比人奸

講皆のおかげだ講出事

想人轉又唔出聲條友咪照用吉炮有咩問題

係咪得我覺得個日本仔有問題，一開始2部援就嘈，秒鎖有咩問題
先唔講吉炮性能
人地400c 援機陣容212有咩問題
再黎只係講咗一次

又話人地廢產，畀部廢產做到ace嘅隊友仲廢
經典垃圾隊友

吉炮好失禮佢咩而家
又唔係唔足cost
攞lv6豆都好大力啦
咁唔滿意咪走場囉

咁講嘅佢都拮死部無留頭比ace食所以輸tim
隻鐳炮留比Ace最尾食埋bd2應該贏到
咁嘅情況我都明白個吉炮點解托大家的福

我最唔明佢想人轉又唔講
人地就梗係唔理你啦

睇番400c支援機(冇幾部)
吉炮:輸出(低近，機槍同小水槍好弱，肩炮標準打停，血少薄盾)
比同cost量雷炮輸好多

廢我都覺得廢 但唔想人出咪講囉

開部廢機都做到ace, 到底佢地知唔知自己有幾廢

拉落去睇先知有花生食

佢條片淨係剪臨完場個30秒,又唔剪埋開幕同中段
做live又唔留底,佢打成點可能得佢同佢D隊友,觀眾先知

我都覺得小倉做得唔岩
你知對面出既機而出針機
可以接受
但唔係見人出妖精之後用A渣成場針住佢黎打
之後仲要拍片笑人

雖然我覺得主因係小倉直播見條友PSN係中文繁體
之後笑人Chinese

點贏競爭對手 完全分唔到邊啲係競爭對手

做好自己就好易解到

今日完場銀箱中a渣光槍lv1，頭先手痕單抽中埋lv2
之前又唔見咁易抽中

啲英文嚇死人

台仔

做ace 講執頭 唔代表實力
大把人爭住唔做ace 添啦

我未玩過gundam breaker系列嘅game,想玩嘅話係咪玩3好啲?
new gundam breaker 真係冇玩嘅價值?

係
new gundam breaker垃圾

我呢部先勇不得了
對面仲要黑房

12萬

咁羞恥都打得出

有時唔小心做左ace真係好煩

有時頭真係唔係話留就留 唔補多刀落去分分鐘到我死
跟著做ace又雷曬成隊好內疚

每次都俾班隊友水 成日咩都冇做過就做左ace

Ace場不嬲hea到3分鐘先認真

吓 兩部比我揀會用吉炮
量雷reload慢 機又肥

我幾鍾意打ace 變化多 夠刺激

係鐘意打 但妖精手痕打到做ace嗰下真係喊出嚟

咪出來做真漢子囉
我成日用400原高3lv矛屌打d隊友

無限場望著隻京寶 我真係鳩都縮返埋
一套秒

我打ACE場永遠讓頭
自問唔識做ACE
又要積極執頭又要積極避開攻擊

京寶咁脆皮
我會追住佢黎射
試過用狙吉改,佢衝埋黎諗住sm我
點知比我6下手槍爆腳
之後任我魚肉

做親ace 重要既唔係執頭
係要d隊友醒目護住自己至得
身邊無隊友,比對面班pk集火就係咁先

冇錯呀 執頭係高分 但執唔到反比人集火得不償失
好似平時咁打咪ok 一定盡可能齊上齊落
隊友唔識就位就要自己龜後好過

原來papaodode係小倉有晚自訂場1 on 1俾佢夜伊打到仆街...用咩機都俾佢收皮...

用咩機同人打呀夜伊拉佢距離 正常冇麥問題
係得招重跪麻煩

1 on 1應該唔會拉到打 夜伊又快行氣又長仲有戰術裝甲
係打團果陣廢到仆街姐

戰術裝甲？向我下跪吧

單挑夜伊是旦一部射擊汎用都屌打啦
d part全部上耐格鬥射到佢叫老母

夜伊有匿蹤
先手一定係佢唔係你

如果啲支隊友係咁生性咁梗係有得打
問題就係唔係呀嘛

發覺兩日無開機
熱誠真係少咗

養生game係咁上下

話時話最近無再搞分group 活動

幾時先出協力打MA

無

飛鏢打停半set再飛鏢打停1set完 勁在佢接combo 同留你射擊cd嗰吓好嘢
你失一吓位佢就一行血，唔通單挑大家唔埋身企山八分鐘咩...

我呢邊其實壓住對面打 但完全無人留頭 對面ace推成萬分 臨完場我隻ace爆埋倒輸一千
我識飛都無用啦 掃低完人啲汎喺度收頭 收你地老母咩

話說有無可能對面其實group嚟

ace一定係自己做好啲
自己做就算隊友on9都仲可以諗下計執分
如果個ace on99咁就一定無得打

而家似係成隊on9多啲 一有敵人停低啲人就衝曬嚟執頭 我都黑人問號 我掃低佢唔補刀就係想比ace結果比佢地執埋

d支援又係咁見訓低射大炮 屌你 連續射到我同隊友兩次
即刻調轉頭下格佢

所以我唔鐘意玩ace
隊友ace on99真係無得玩

但ace就好在比分可以上得好快 有時大比數都有得追
普通場嘅話 有時爛地你4分鐘開始比人塞左喺巷仔度你就知呢場已經輸左

下格已經變成召喚咒文

邊個先手要睇圖，唔亂沖出去單挑等對面9沖先手一定係射擊機先，仲個飛標射得幾遠
btw高戰蟹天剋夜e

要講剋夜伊點可以無A渣

肥蟹單挑容錯率高，純射都贏
a渣就直接1套打佢番出擊畫面

無左匿蹤得返干擾=大大聲提對手自己喺邊

高手自帶反干擾，自動定位對面夜e

D人咁撚on9 打350場用lv1書包俾人歧視
打留言話lv1... 開場個時仲要打我

冇lv2咩你

無 我用細ac玩
主ac都無

話中就中咩
我就得一隻Lv2

快d放書包落DP啦

lv1又點姐 識用咪得 佢咁ja ga

打都未打就打定輸數
唔怪之得打咁耐都係C啦

D人就係又要不滿，但又要同意出擊，又要下格人

p.s.非召喚腦魔巴

試過開波果時用豆槍射隊友隻雷炮，結果俾佢全場追住嚟射

真心 不滿咪講 我換機好小事 大家買開機點都會有部啱cost架啦
而且差50其本上係完全無問題

基本上我有得打就ok,除非係用我好想要又抽唔到既機

尋晚打打下，有兩條友突然呢埋隻抽
仲要唔係一下下格就算，打成分鐘先出返去
你地有無試過

試過rating炒人成萬分之後對面隊隻伊改狂斬自隊泥岩
我都唔知介唔介入好

今日嘅日任將人性推到極致
無論係對家定自己都好殘血左成分鐘都冇人收頭

成日讓50cost照4top

人地家事你就唔好理喇

哇派我入B場真係另一個世界
京寶雙火箭都可以打空 又撞空氣兩三次
兩隻支就拍埋一齊比妖精食放題
真係辛苦曬對面剩返啲正常人

點解我想排都冇呢啲人

有
響你果隊

我都想屠人 嗚嗚

想換200劵迷彩是否不智

鐘意咪換
我換咗

換咗x2

死不憤氣係要打rank 幾鋪最高輸出又係輸 真係命黎

通常打到破紀錄都係三次有兩次係輸

代表隊友無輸出過哂比你

其實個d highscore係咪機體分開計
明明記得之前唔止呢個數但又出highscore

打自訂嬲到想抆線
無限制6v6，一開波我隊隻京寶就直跑去放炸彈
之後沿住路見point就霸
我嗰隊長期打少個
到過左一半時間俾佢霸哂point先施施然過返黎打
嗰陣我地隊都俾人打到返基地，佢就1v5俾人秒

之後見親佢我就下格佢到完場算

係咪一次ace一次basic呀

開箱出左奴隸幽靈
有無人有用 350帶算唔算勁？

負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評負評

奴隸幽靈個偽裝勁 但機廢
最主要部機得lv1硬唔到去邊 又冇得急回
一停底就係咁先

咁同cost係咪用陸高陸吉仲好

當佢係玩筒格嘅高級版陸高
弱在無連擊筒得6發輸出唔會高
但係玩陰濕混戰一流

個人覺得係白狗吉姆都好過佢 起碼同cost佢lv2. 陸吉lv5機唔洗講淨係劍同火箭炮都贏幾條街 係轉速慢
其實佢同lv1陸高比 只係各有各好 一個有急回 一個有偽裝

奴隸幽靈一般啦

我都係貪佢過癮先成日用
用偽裝陰人真係好爽

陰人係幾爽尤其是唔慣睇雷達既人
我自己見到都會打左先 怕自己友俾人呃

350想輕鬆打汎用我會揀佢
用黎撚鳩斧伊好好玩

遲啲試下
運用下我妖精嘅直覺

沙漠好撚勁
混戰真係會比佢呃鳩哂

無特長，但持續戰都幾好用
速度夠快，儲力BR彈出彈入都幾爽

我試過幾次沙漠混戰沙塵滾滾
無啦啦比佢由沙塵之中衝出嚟下格我
因為能見度0只可以用雷達

我覺得條血bar其實要加埋距離
有時沙塵大但見到條血，點知開槍發現好鬼遠

又或炮擊應該可以射開啲沙塵
明明而家啲物理引擎咁勁

你睇下隻game 係邊間廠出先

咁應該大廈玻璃可以反射到我部機個背脊

加咁多野既初代ps4會唔會頂唔順

強化啲光影效果 離遠見到個窗反映到光劍啲光

我想佢加返機倉視角多啲

睇少好多野喎
要全個場都同一視角先得

以上嘅意見 笨大表示唔好咁多FF
繼續食老本出下人氣機呃錢 駛乜搞咁多

玩代入感嘅啫，可能有神發揮呢

好似玩Ace Combat機倉視角咁
個代入感好正

咁咪即係戰場之絆

到咁上下就收皮，出過另一集，等你地重新課過金

第一代印象中已經有機倉視角

原來戰場之絆有出過PSP板
但諗極都諗唔倒點解我個時無玩過

Support埋PSVR，幫Sony谷銷量

肯定答你無
有嘅係戰場之絆

戰場之絆 喺香港初登場時有玩過
當時世貿機鋪得四部連邦、四部自護
玩一鋪要排一個鐘隊，仲要$35

當年見到條隊已經唔想玩

我以前個老細一放工就去玩好捧場

我記得好似好垃圾

咁不如玩戰埸之絆絆

街機移值版
最記得GP02最難攞

拎新機要靠出擊次數
仲要分開兵種計

超食錢
當年仲係中學生
打幾鋪洗舊幾水都幾甘下

點止一個鐘，初出個陣日日去排，燒錢到仆街

我而家打mb on都已經覺得燒得快 呢個幾十幾十咁燒真係痴孖筋

$6鋪算係咁

三鋪都105，但嗰陣玩灣岸4都係一、兩蚊鋪

gundam operation troy

宜加仲有灣岸4?

gbn 已經執左

佢講當年

當年灣岸4邊有可能一、兩蚊鋪
個時灣岸4機鋪要同nanco拆數

六蚊以為點都可以打幾舖電腦
點知對面是但坐低條友random都斬到我仆街

同佢拉槍

唔係好記得 好似普遍3 4蚊
少數係2蚊

你以為我無咩 我一路轉機佢一路ran機
部部都撚我狗直到撚曬我嗰少少錢

條友就係見你打先坐低

咁你應該用norn a>ab咁撚
距離夠近既話可以斬兩下

妖精日常祈禱：對面無迅渣對面無迅渣對面無迅渣

迅渣400真係無得輸 光槍唔使叉 個身又幼
利申：無
而家用782打400真係戇九九 打人=r痕 一啲都唔想用

無換到

咁有機會係灣3DX

去深水埗龍威兩蚊開，一蚊續局，80蚊夠打爆機

就係因為佢我妖精喺400仲難玩過喺無限
大大把劍+光槍真係好鬼痛

782一定係拎SN光槍+流星鎚
最多俾你拎火箭炮 唔係拎流星鎚咁不如玩第二部

個粒鎚真係好大力

我仲未買，成日以為會抽到

都係果句782部機本身能力其實好一舨
係D武器救返佢 令到佢上到大枱

揈唔中先煩

如果枝sn叉得快返少少就好會靈活好多

一個鐘一鋪? 太天真啦
不過等我話比你地知戰絆來香港初初果兩個月我逢星期六係點排隊
630係粉嶺出門口or 730係女朋友家鴨脷洲出門口
830係機鋪樓下排隊
900搶電梯上去
915至1030之間打第一場
1030攞完“丑”去茶記食早餐吹水
1230見時間差唔多上返去
1330至1430 排到第二場
1445又攞完“丑”再落茶記食tea
1800見時間又差唔多上返去
1830至1930其間打第三場
1930打完食飯
2030開始返屋企
2200回家沖涼
一日消費35 *3 + 30 +35 +40（早午晚餐） +車錢40左右
一日最多打到3鋪咋， 朋友住得近就攞埋第四次“丑”收鋪前打多場

後來少人就可以一個上午打3鋪
到後來旺角荃灣開埋就隨時收工來幾鋪

佢仲有囡囡著連邦軍服派籌嘅

咁我同你應該見過我個個weekend都fullday係個度排

唔出奇， 當年我都算戰絆既活躍份子， 世貿同旺角好多人識我
也因為ID同某串嘴撚撞幾乎比人圍

乜料攪到打機比人圍
我只知絆好貴同網上成日嘈
所以冇玩

想當年未夠16想玩都玩唔到

光槍加榴彈既功能 迅渣一支免叉光槍已經解決
782除左個盾 真係無樣贏到 同埋而家太多高攻擊力 或者雙緊急回避既機 782連隻抽都無得玩

睇到女朋友家出門口已經無睇落去

只可以話佢保持住弱勢但有得打嘅地位
起碼都難死、易用

有香討同GAF有個好串嘴既人ID叫斯羅。亞瑪達
我ID叫斯羅（佢有打姓我無）
咁當然有機會比人點錯相啦

打機者，做乜攪到圍人咁大獲

贏緊4000分斷房

大家覺得4筒幾快會比人nerf?
依家300-400對住d斧依兩set就收工
除左妖精 基本上對大部份格機好大威脅

唔會，4筒射完唔中有好大代價
就好似你用三角撞唔中一樣

係都DS nerf先啦
下格咁廚

之前就係因為四筒太廢冇人要先buff

對妖精直程虐打添啦 淨係破霸體已係死左一半

但妖精偷到一次背渣古都係冇一半血

如果4筒射擊汎都剋唔到強襲，個個都開強襲啦

其實我打開怕佢多過怕高達、ez8之類
呢啲比佢捉到都可以靠霸體硬打

而家350開始D 痴撚線格機已經冇咩嘢可以剋制到佢地
nerf左四筒就...

DS 又唔覺屈到爆要Nerf，佢要最大輸出一定要三下格鬥連擊，但動作太大時間太長，曝露左弱點，同埋下格最尾既判定太窄 同埋太易打低埋自己友

唔洗成日追輸出 淨係左劈右劈都會掃低幾件 佢攻擊動作霸體+大範圍強判定格鬥真係好惡

搵返張喺荷里活renew嘅卡
Renew完見乜柒都無哂就無心機玩

琴晚打rank, 好想上A, A-都好丫屌.... 而家B
第一鋪見到個架仔叫tetsuo1971(記撚住佢)第一鋪一開波輸少少佢已經係基地唔撚出黎
完場走入另一個場, 本身都55波打打下見到又係佢係到下格自己友屌佢老味

又另一個場又見返你都真係幾慘
笨大迫害

咁黑仔 唯有抄低佢個名一見到就走
btw夜晚11點左右打rank啲人正常返勁啲(A場)

佢下格緊用筒射佢都唔停

我反而覺得日頭多人玩易升啲
因為勁嘅人多，但廢嘅人更多

夜晚感覺真係大佬多啲
啲人隊型企得實 我妖精真係難玩好多好多
晏畫就多唔少弱智 結論就係睇你有無信心carry

晏晝多人位都唔識走
用FA炸到件件一滴血
隊友弱智極都識執頭嘛

啲人成日連體嬰咁行 咁就1hit變2hit
兩隻支棟埋一齊 一個下格就5000*2 補多一刀又5000*2

我寧願拍勁人打勁人
都好過拍天線得得B打返天線得得B

由唔得你，派到全A一樣可以照發癲

夜晚打A場 , D人又真係醒目有隊形好多

*我之前係B+ 唔上唔落都個幾兩個月 , 慢慢先升上去

起碼夜啲打正常啲

夜晚d 人會睇你出d 訊息
weekend 晏就打叫人集合好多時都無人理
比人掃完場叫同時出擊又自己衝埋出去變光

提前估新機
我估迅雷三兄弟

依家個改造設施要上到A先用到？有咩用？

同埋訓練GM點拎？

1. 改造設施仲未實裝
2. 訓練全破

781用支棒定雙刀好
本身熟用支棒

一定係雙刀

點解，下格傷害係咪差唔多

棍下格會移位 你要預個距離

姐係邊三部

支矛高攻啲 但係雙刀容錯高又唔駛就位

一到星期三要宇宙戰加兩勝就特別多on9

成班人圍住係到見你插唔中就好尷尬

我FEEL 到係水產的味道

應該出左基本型gline先有呢3部

GLA

我真係唔明 點解壓住人地打都可以輸

起碼4 5號機先喇

明明自己已經不停殺敵，但都仲可以落後
原因得一個，有隊友不停死

大盾吉姆啦

聽日出咩機呀員工

盾吉應該冇乜用，又冇得邊盾邊射
個盾打爆又有硬直，仲要擋視野

訓練點樣全破？有任架咩？

同入game之後面前個𡃁妹講野就明

一入game去個最近個女到，應該叫導尚所之類，打完高難度就有部200cost訓練(教練)吉姆

ok thanks

好耐冇出渣古系喎

d操控唔熟就不停打d高級訓練用下先

仲有咩渣古可以出

聽日應該出戰蟹

水渣古
掃雷渣古
戰神渣古

渣古系列肯定唔憂做

巨盾吉

如果出希望佢模組整勁啲 如果唔係短刀真係蝕底

下格有盾判

如果散彈全部中盾會唔會窒？

會
盾只係減stun 值
我試過連食兩炮火箭無爆盾都硬直咗

哦同霸體同理

咁你可能中爆風

中盾有特效點會分唔到

會有白色特效，幾明顯下

cb隻吉姆三係咪唔會再出

GMIII 未咁快出啦

聽日應該有step?
點我老婆幫手抽先

0083都未出晒
唔知今代出唔出TR系列
想用TR6

出TR6既其他機就唔洗玩架啦啵

今日比新機

新人類同古老地球人 一眼就睇得出

好少可無限宇宙一部格機都無

你估咗未？

應該係Gm type or海產

高達

好似有一排無新格機啦

Rx81
格大魔

戰蟹

鑽霸

如果出gline等睇性能屌打高達

我上集有格果隻，唔算特別勁
凡同支冇

笨大先唔會響step up周出D太好嘅新機
我估會幫白狗補埋隻雷炮/勇士J呢類唔上唔落嘅

隨時係坦克

唔通係鬥狼？

有次step up好似有alex
個時我貨曬3step都係抽唔到

4 5號機

指揮官A渣

イックマッチに続き、レーティングマッチにおいても一戦毎にルームを解散するようにしました。
2019年3月14日（木）に実施したクイックマッチを一戦毎に解散する施策において、
出撃までの待機時間が大幅に改善されたため、レーティングマッチでも一戦毎の解散を実施し、さらなる改善を試みます。
※変更後の検証結果によって、今後の実装内容を改めて判断いたします。

講咩

step 3必出你已有嘅3星

屌你老母係都唔擺妖精落dp

Rating玩一鋪就立即散場

$214換14張回收卷

step up只抽step1是常識吧

都好既

集計日 比較対象日 マッチング時間短縮率
2019/3/14（木） 2019/3/7（木） -27.38%
2019/3/15（金） 2019/3/8（金） -28.30%
2019/3/16（土） 2019/3/9（土） -40.65%
2019/3/17（日） 2019/3/10（日） -38.08%
2019/3/18（月） 2019/3/11（月） -40.37%
2019/3/19（火） 2019/3/12（火） -42.51%
佢計埋數 應該明個問題核心係邊

繼400場 無限場妖精嘅生存空間再受壓縮

整係抽step 1算
慢慢等gundam type

部指揮迅渣咁屈機既 又即停beam又雙斧 支援機打屎忽呀 好似仲勁過斧伊

有即停beam打汎都仲得

小倉仲抽緊

本身有部bd2已經令400場冇咩支援機空間

有10秒無限飛

我收番

step1

已負評

官方就係不停出勁機做平衡

得喇叻喇 睇到眼都盲

( Show Blocked User - 絕影OuO )

光槍要另外抽

小倉全炒

不嬲都叻外抽 應該有得用筒頂住先
歐洲人專用機

一定係上次太賤

抵啦

個超限噴射 10秒內無限噴
左飛右飛

白狗好快甩頭

對部gm感興趣啲

暫時400場容納唔到兩部支援

有機無槍系列

再課黎抽喇仆街 抵炒

用黎走嘅話真係好難追
衝去人地基地度放炸彈 放完對面先追到黎

屌，部機幾廢下，個下格會成部機跳起
用完個無限飛腳會 負荷過重(藍色)同 趴地

10秒可以無限3角(反格)

部野配噴射lv1 2 3 實好正
不過無槍廢一半

最好數住一兩秒嗰時入返隊友度

屌那星 250啲技咁齊 有盾有筒有連擊有急回 因為係浮機所以移動性能又高

真大獎仲要個盾咁大

有冇得用機槍

仲要係一星

嗰支應該係100mm?

BD1嗰支嚟應該 廢到仆街

係BD1個支

希望今晚返去抽到裝甲強化吉

我食二手西得架啦 比返Alex BD2 3 6號我ok

今晚十點想返去開黑房屠殺絕影巴打嘅請報名

1/11

中咗沙漠gm枝炮又幾頂癮

我

下格咁大動作實俾人反

個後格慢到閪咁

送齊782 lv1-3俾你

又慢又小跳步

夠鐘個時撳L2會唔會趴地?

垃圾驚

依家有成382回收券 有啲想換素伊Lv3
有齊Lv3散彈 同 刀好耐, 但無機

我見小倉跪咗都趴

跪前1至半秒用撞(三角)唔會趴

好奇怪，有時跪有時唔跪

部A渣好屎

低cost機黎講算勁

所以就話，抽中唔歐

可能妖精都殺到佢

仲要抽到光槍先有用，不了

果然，廢產3星先會俾我抽到
Step1

Step2

Step3, 又係半廢產既Heavy gundam

我連炮都無

點廢法 見佢有戰術裝甲 強噴 10無限噴
望落唔差

本身個格鬥招式好有問題，下格出招慢，動作明顯，會狗沖前，支槍要再抽，唔夠痛

燒死你

下格望落好廢
窄 衝前又多又唔係快

Heavy 唔廢

三星應該冇兩星咁易中嘅
今晚step 1千奇唔好中佢

我想要heavy

對比6號機

係250場會唔會好D

抽到部同炮勇同級機都畀人block

應該差好遠

反而呢部1星嘅廚咁多

兩種玩法

其實就咁連唔下格 再step後手騮彈都差唔多冇乜援機可以頂到

同時有爆風減弱裝甲同急迴

個手榴彈好低傷，先得果1千傷

不過隻手好短

我覺得仲可以討論下 除咗下格其他都無問題
應該有一種玩法係適合 所以唔算廢啦

Step 1,3星機中炮勇,3星武器中浪漫炮

等睇我今晚step1 回收卷啦

手痕抽左下白狗無石抽到3

十抽白狗？

係

唔可以咁玩
因為你一段接唔死佢又唔用下格
你退開掉手榴彈果下佢已經可以炮停你
之後就到你俾Ｄ汎機開餐

另外再一問 佢招10秒無限噴
長按噴射直到oh的話
會自動博落去10秒噴射
還是
部機停一停 再按多次噴射先發動10秒

oh先再撳X就會10秒噴射

咁都好 咁樣果10秒自己容易預計

好多新人類都改左制X制唔係噴射

其實有無show出嚟仲有幾耐

有倒數比你睇

機都無得玩

不過我支機見到佢左噴右噴應該都係撞落去算
又無急回/格鬥霸體 一停低起格大家一定集火

妖精雙槍真係變左笑話
尋日喺爛地隧道度妖精撞妖精 佢雙槍比我單槍屈射程撚死左

岩岩抽中象霸 想問下好唔好用

原本400～450場都仲有好多妖精
今日出埋呢部唔知會點呢

好用

好玩但唔實用

睇返原來無反匿蹤 咁喺400場格機而言 佢對妖精嘅威脅就無BD2咁大 用霸體頂槍都叫有得打

又新一代廚機
睇黎bandie開始收成

口裡說不 咁多人抽step3

夜吉嚟緊搵你

依家排rank真係快左好多

step 1 中嘅機會好似幾高咁
抽到佢嘅話吉指可以雪返落雪櫃

呢個星期3幤都冇乜點打,step 1算

尋日兩勝玩左六場先夠

尋日玩2vs2 黑房 對面屈唔到我不得只 仲要比我屈返佢轉頭

吉指放咗雪櫃好耐太多機想玩

2v2想黑人難左啲 1打2講真係成日出現

11點幾搵自訂宇宙發現無場
有都禁止打鬥佔點即刻熄機

部新機可以咁玩

第一部黎3lv原高 係我冇見過的黑色運輸機
但格4同3lv矛都唔係呢邊

強制控場10秒

行得勁慢 散步咩屌
指炮又要停係到射

火力勁高 隊友守到比位你輸出就會好勁
但....

呢個副號真係cls
唔好block9me

以歐制歐

中段可以斬
中呢set combo 都會幾火

想扔手制

請求支援！ 請求支援！ 請求支援！
都是托大家的福

佢撞人好似係無敵 想救都救唔到

應該走到wo

抽唔到隻吉

step1中象仔同伊改lv3

一出step個個變身歐洲人

最怕歐啲唔歐啲無支光槍真係把撚

下格自己友救

急回應該閃得走
但佢可以追過去繼續撞

單抽出
其實好似無必要用火箭筒
光槍仲勁

我都覺 支光槍係全驚熱率、儲速最靚 DPS好高
格機中幾下都殘廢

手炮都好撚爽

同埋部機最勁應該係回轉好高
轉視角前所未有咁大

*快

你地今晚係咪要屠我，10點你地開

你呢個就真係要負皮啦

1 vs 11 勁過葉問

隻game第一日開始玩
到依家得幾部3星係抽返黎
首抽rx-78-2 lv2 （呢個無刷過首抽 第一下就出）
之後西米露
強人 （有次3幣必出3星）
Rx-78-1 (nerf左之後）
Rx-78-2 lv1 ( 近排嗰次6抽1）
跟住已經係岩岩部NT1

唔計必中得四部 啲機率真係好閪
已經日日打足3幣

而家咪苦盡甘來囉 啲非洲人仲苦緊呀

NT1係我最想要嘅汎

唔好再講喇 搞到我想抽step2

抽Q哂佢算，反正唔step up 我係唔會抽

我 join
不過到時點知個個係佢

我都想抽...不過覺得佢就出好野....忍....忍

你係非洲嘅話，出咩好嘢都無你份
你係歐洲嘅，單抽都次次三星

想抽就抽啦

step1出咗4部吉指都唔比部新吉我

一次過4部?.?

唔同lv嘅

唔使忍，1抽就中，下個就係你

中咩先...D機愈出愈勁，等緊下一部廚機

仲等緊十點睇絕影巴一打十我入去觀戰

正

聽日先得，今晚有野做，係街

如果有11人我先上

畀5分鐘我

藉口多多

有

開咗房未，開game中

開咗1221，畀個機會你地打吓新機

入唔到喎

c或以上，最少2格，唔同爛線仔打

2215開場

係咪有場

唔夠人喎

頂大家有無咁歐 個個都中晒新機咁款既

自訂search密碼房1221

返緊屋企可參加

分晒我哋去你對家得架喇

得5個

岩岩先埋到位 宜家開機先

抽埋入

2225開場，頭6位巴打對面隊打我

又好似真係

幾時等齊人

垃圾3星機夜襲吉人手一部

8/12 2225開

我連夜吉都冇

係個po到有印象既都有抽中咁

利申 岩岩抽中埋 呢場開黎雷下人先

仆街9/12，唔好再入啦，真係1打11架

10抽中咗2次強化吉

random算啦
街客睇到你揀隊友會估係黑房走場
反正坐邊隊都係追住你斬架啦
做隊友仲就手啲

冇人就開了

等咁耐

開緊game

巳滿

企起到唔好走 食我彈魔重拳啦

阿雞

入得喇

邊位巴打咁唔好彩俾人仔射死左

玩無限唔好咩

點解個時個人仔唔放炸彈

今次認真定撚狗

wing12366
爆我機,跳起斬你個人仔

走

個個都三場散水

大佬
唔洗早起身返工咩

單挑?

用慣Bd2真係返唔轉頭
其他機根本唔同速率

仲有無場？

連走5場都未penalty
想開個新ac龜係D-姐

買咗隻狼
打到我扯晒旗

聽日出去買碟先

玩緊了

呢隻諗住要隻實體碟儲下

唔知會唔會炒價呢

識人做藍店，應該ok掛？

今晚有無場

你地上就有場10點

呢隻都炒不如上ps store買

今日有Lv1書包換 換唔換好 但係我想要妖精

妖精緊要好多
偷斬偷到上曬癮就快轉唔返其他機

書包啦 妖精應該快過書包入DP
300場書包又勁

尋晚無份斬歐洲人，今晚要斬下啦

但係佢好脆皮
想玩夜伊

依家中途脫離一次就跌到去caution 1？

想開個新Acc做分身玩下

有妖精唔好用夜伊啦

而家D A渣好勁 好多都埋唔到身

不過尋日係到玩Ace 我用妖精 對家ace 係隻太空坦克
最後20000對7000

想跟隊斬

我已經換左，依家得返24x 券

斷估NT1無咁快落pool 嘅

好似話caution有前科會捉得嚴D

D-與狗不得內進

有無聽過一戰果時兩軍響聖誕休戰
德軍同英法聯軍一齊走出戰壕踢波果個故事
尋晚就係難得咁和諧

(部A渣就係個波)

好彩我琴晚無入場 唔係就到我做個波

想唔想同我一齊做個波

其實我都有波
不過梗係踢波好玩過俾人踢

我都有波, 但係無光槍係咪唔洗俾人踢？

你踢波會唔會睇過個牌子係nike先踢
火車頭就唔踢呀吓

我都冇光槍
點解要踢我

尋晚入左間黑房，俾房主用光槍A渣撚狗咁撚

都市佢齋企後場射，前場就有隻妖精喺度放題

好多波呀 就快變返做波踢人

呢D係有預謀有計劃去屠人

有波一隊無波一隊咪得囉

打左第一場俾人屠完，第二場一開波已經叫人小心隱形機
點知隊友一個二個都係盲嘅

為咗洗脫離狀態而打久違嘅分級戰，屌你贏緊2000幾分都可以倒輸廿分，連輸3場

分級日常

尋日有場本身贏硬 無端端有角A渣唔知衝出去做乜
跟住輸左 睇返對面走左半隊人,屌 勁on9
佢係咁打申し訳都無用 一條on9仔搞到5個人無左十幾分

好彩打咗5場就跌返落no warning，重保得住rank A

無限氣衝上腦

今晚10點

琴晚真係有殘血a渣想用無限氣撞我 撞到第兩三次 比隊友射爆左

下次一定先解決彈幕大魔先

開左1221

算

無房？

個個偽毒甩底
開碌撚咩

咁我打街場算

真毒

走哂去做忍者啦

有書包用打300真舒服

想問新果部迅渣指揮官把光槍係咪用番迅渣果支定又開一樣新？

係 歐洲牌光槍

迅渣個支

咁都好d

無好啲，我咪又係無
350用返ez8算

step up 中左光槍大魔
部機好勁
用開狙機見親bd2 都嚇到仆街
今次到我有仇報仇

兩招打停真心惡
支beam又粗

新機勁唔勁？

垃圾 放入雪櫃就得

下限低，上限唔高，難上手，要有專用beam

新玩？全部new

唔係 係好耐冇抽嘢

我都打算唔抽一個月，等Rx81 all in

今日輸咗成百幾分 就快跌落A-

佢呢個十抽中埋專用beam啦

同埋最後嗰隻係斧魔定光魔黎？

係網球拍魔

Step3 中FA
喊出黎

想中夜吉就講

定係想中炮勇

■新マップ実装
・「山岳地帯」（4月下旬）
・「宇宙要塞内部」（6月下旬）
■新機体
・「ギャン・エーオース」（汎用，4月下旬）
・「ジム・ガードカスタム」（強襲，5月下旬）
■対戦
・開発チーム全勝
とのこと

點解特別提哩兩架機呢

宇宙場

入唔到驚

最後個對戰係咩

player同開發挑機 無咩特別

巨盾吉同親衛隊強人

山岳地帯改到咁

呃鳩我無玩芒亨呀?

會唔會平地咗小小

你就真係無玩芒亨

10年前玩過2g,根住就轉咗高達

山岳呢？比幅平原我做乜

類似係咁 我上面貼左link

又一個無打芒亨
呢張相係芒亨地圖嚟

係2g？唔怪得咁熟口面

森丘嚟
2G 好似無呢個map

唔係2g就應該係1嚟

個巨盾吉同強人會唔會調轉左
拎著個巨盾衝前

上集用過盾吉，唔岩手型

講下有咩特別

咁玩法又幾好玩

短刀加水槍
個盾超硬15000血
可以強攻

成部機咁厚嘅血
幾多cost

個雷達咩都睇唔到

成場玩豆同手榴彈多過用刀

如果衝上前應該會比人溶左

幫隊友補刀好過全體衝埋去自己斬自己友

廢曬雷達

有冇得盾住射先，強攻都要個盾行先，而且本體血都好重要，仲要水槍唔係筒

上集巨盾吉都算幾勁
盾大當多條命又有強撞
格鬥本身都夠力水
係用刀仔有啲蝦人用

宇宙要塞內部
即係要出自護號啦

戰神渣古 (頭部)

上集愛機之一
試過山岳比人全隊壓上靠我一個頂咗人地成分鐘
比隊友重生反cap

上集無， 但個盾堅到比人射左面半邊身基本擋晒

【新機能】
3月末 クラン結成
クラメンが出撃するとクランがレベルアップ
不明 強化設備(前作の再開発に近い)

【その他】
次回ランクマは5〜6月くらい？
出撃数制限とかも入れて調整(上位3つとか)
港湾に水が入るかも
フリッツは近々追加
主兵装がレート戦で見れるように？
前作の歩兵MSはりつきは無理そう
将来的にはPvEも入れたい
トークン入手数もアップ予定

クラン結成

[福島天才下格団]

吉姆加農產廢團

PvE! 我要協力圍MA

等睇pve變成下格隊友大戰

有團

有冇房？

係咪要諗定開咩團既團名叫咩好

褔島倖存者

岩岩試左A渣指揮官個無限boost
夠鐘前落機,之後上機都係會跪低

下格公國團

要過完熱再上機先唔跪

咁我寧願跪
落機要等21秒

Step 3中Alex 同 lv3 高達

我想要白狗呀

NT-1好過白狗

應該係時候整水中用適性

好串，我想要NT1啊

除咗京寶梵之外真係冇一部三星識用
仲要前題要打得順先舞得掂

我呢D平民要咁歐係冇用

NT1已經唔太需要識用
用BR蕉蕉蕉，再用腕炮掃掃掃就得

個個都歐洲人
sh到出自護號

覺得京寶仲難用

但係用得順超勁

秒格機

1 psp 1區 全草食龍 近河有屎執同捉蟲
直行去2區 多數速龍 或者有得爬上另一個位去唔知邊區

利申第一隻玩既芒享就係呢隻 童年回憶

開左新Acc.
新手必三抽中炮勇
之後抽中伊 Gm sinper同BD3
可以玩得

歐洲人
隊友快D下格佢

其實高達個流星鎚下格可唔可以加番2 hit判定俾佢
拎起係頭頂轉個時一hit 扔出去又一hit 宜家咁樣真係唔係好想用

唔會加返兩hit 啦 食中左都扣好多
佢改加快揮鎚速度仲好

收返果下有一hit就正

下格咪有

殺到傻咗

成隊比你斬左兩次

開新ac屠新手？

其實係比自己過下抽獎癮
如果抽到主acc冇既機就最好
慳錢唔想再成日抽
要忍手等Rx81

睇唔明

三月尾 公會結成功能
隨著公會成員一齊出擊 公會升級
新增強化設施

下次rank match 5-6月
可能會限制入rank嘅分級（最高三級
港灣可能可以落水
（唔知講咩）
rating可以睇到隊友主兵裝
前作步兵痴著機行應該唔會有
將來可能實裝PvE
預定提升幣嘅入手數

整個福島天才團有冇人會入

約戰方便

想問下無印個時自護係咁出乜乜專用機個目的係咩?

出黎俾白色惡魔屈
你當係勇者打怪獸就會明

留名到時join 團

到時希望有得join

玩全低cost炸彈人黑房
個公會即刻臭朵

下格隊友黑房

呢個想玩好耐

呢個唔係基本咩

跟呢條片玩

pve到時公會有無得一齊打MA
08小隧 - 震える山

正幾時開房玩

勁喎

成隊人執行力好高
返去守嗰個又太柒

有冇人玩唔到

首先要解決下格機無得出嘅問題先
我覺得可以整成腳係格鬥弱點頭係射擊弱點之類？

冇野了

其實最緊要其中係一個要係龜霸 其他就19 100cost機 爆左就翻生做人仔 之後龜縮係樓個到等完場

留名等入

前作步兵痴住行即係點？

扶住隊友部機黎行

步兵可以坐喺隊友背包上面搭順風車

依家有冇人想玩

我以前都有搭過，但有無人知可以坐幾多個人

繼先勇又一部專精機

到底有冇辦法撐高個佯攻

玩潛行機都想高佯攻?

冇得+7

1000